其實般尼呢隊波係咪racism

正選加後備一個黑人都無

列斯聯都係

唔講一個中國人都冇？
係咪岐視我地中國人

中國人踢番蹴鞠啦
學咩人踢鬼佬足球

唔講一個香港人都無？

咁五大聯賽都係

好多倫敦大球會出左名racist 但入面勁多唔係白色嘅球員

Brexit FC都唔識

開波前仲會扮鳩晒野單膝跪

宣明會

Racism

唔係 純粹因為你地中國人屎波

世界各地頂級別聯賽，都無香港人，公平咩

Dwight McNeil算唔算黑
我覺得佢好勁 應該遲早去大會

中超

般尼不嬲都有潛規則教練球員唔俾係黑人
好似係

歐洲球壇本身已經少黑人教練
唔係領隊 係教練團都好少黑人

反而想知般尼會唔會有黑人球迷

Hélder Costa 唔黑？

畢爾巴只用巴斯克人算唔算racism

Nuno
Chris Hughton
Darren Moore

而家基本上黑白mix都計
當然算

依家有個夏芬拿

諗起塞內加爾個教練，好撚型

好撚渣，jay rod上季下半季擔正踢得咁好，barnes一復出就用番barnes, wood又係廢既，踢左成5季都仲係佢兩個正選